機動戰士 數字接龍

高達試作1號機

渣古 II (2)

GM iii (3)

高達MK-iv (4)

RX78-5

陸戰型高達

OO 七劍
sorry冇圖

RX-75

RGM-88

ZGMF-X09A 正義高達

seed 5部核能機可以連到13

留名

咁我順便留個ZGMF-X10A 自由

sorry冇圖

ASW-G-11